都幾多人睇中醫，想問下中藥係咪好多重金屬

啲蔘類好似好多都有，農本方啲藥粉唔知有冇，大部份中藥我估都幾難話冇，只能講係咪一個安全低水平